點解要727？？？？你地可以忍多一個禮拜？？

我一日都忍唔到！！！！！！

佢老母

點解?返工呀嘛